Ahoj JW Jak se máš? Mám se dobře. Teď bydlím v Praze 9 v ubytovně. Můj pokoj je malý a hezký. Je jeden záchod a jeden kuchyň, ale není obývák. Moje ubytovna je vedle klubu a blízko stanice metra, proto jezdím metrem do školy. Dobré obchody nejsou u ubytovny, proto jezdím tramvají do hypermarketu. Nakupuju nějaká jidla v hypermarketu jednu za týden. V roce 2012 se vratím do Koreje uvidíme se brzo. Měj se hezky SIN
